整貓網

我係吉之島12蚊店買左D貓網返黎
但屋企有部份鋁窗冇窗花 請問大家有冇D咩好方法可以固定個貓網上去

鋁窗示意圖

雙面膠紙

鋁窗鑽窿再綁索帶
但自己物業先好搞呢啲野
同埋個窿係大雨日子有機會滲水
雖然我冇事

可以試下用好多大魚尾夾固定
我屋企就夾左都關到窗

唧玻璃膠得唔得？